黃世澤 RTHK停播BBC節目引發外交風波

黃世澤
RTHK停播BBC節目引發外交風波
黃世澤幾分鐘
#評論 20210212

martin oei
122K subscribers

#BBC #RTHK #CGTN
00:00 RTHK停播BBC節目引發外交風波
01:45 RTHK 停播 BBC 節目出事
03:54 邱騰華作出錯誤決定釀成大錯，唔理解新加坡點解留BBC喺FM頻道
08:32 歐盟知道RTHK唔轉播BBC係大件事
10:00 NRW州總理Armin Laschet係未來德國總理熱門人選，呢次係投名狀
15:00 由唔識外交嘅友仔主政香港政治會出事
18:32 英國政府遲早會搞粵語BBC廣播

#習近平 #邱騰華 #香港電台 #德國 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

近呢幾年，RTHK4 爲咗節省成本，先係 11 pm - 7 am 播 BBC 姐，以前係通宵播音樂。依家只係變返以前咁姐，點會搞到外交風波啊？

以前 RTHK6 咪就係全日直播 BBC World Service
係收左台變左人民廣播電台先轉去 RTHK4 變晚上播
依家直情無埋

你搞錯咗啲嘢
以前係真係有一條頻道係播足全日

推

世鳩噏當秘笈

黃世澤評論太戇鳩,我不知道該回什麼,只好貼上乳酪蛋糕做法,自己做健康又好吃,睇食譜總比睇黃世澤戇鳩評論有得著。

準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。

之前YouTube自動推介嘅時候睇咗呢條撚樣幾次
講完一對唔知頭唔知路嘅嘢之後仲跟住去聽返其他KOL講嘢

好明顯黃世澤依條友根本就冇做資料蒐集只係平自己感覺喺度鳩吹

加上本身英文口音發音非常唔准確聽出嚟完全感覺浪費時間。可能仲低能左添

即刻喺YouTube上面封鎖佢嘅頻道